其實係咪女仔都鍾意小丸子嫁呢？

眼見好多女仔都鐘意，所以好奇一問

野口同學

哈爾移動城堡就有

唔係
說實話對成套野都冇咩好感

唔係

千與千尋都唔錯

爺爺

Hey baby

中意小新同小櫻多啲

我都覺得小新得意d

玉桂狗

一啲都唔鍾意

鍾意 但佢一家人包括佢性格都好尻屎